Total War 三國 新片

人物形像寫實啲，睇落好順眼
唔似光榮嗰種太過美化

三國變返繁體字

連寧教我負天下人都出埋

CAO CAO

係寫真
但大眾樣到完全冇英雄feel

我諗再出多嘰個人 就會有認唔到樣既情況出現
D人企埋好似同一個樣咁

係yotal war張遼到底可以點樣500兵打十萬呢

*Total war

三國fans應該好失望
發覺將軍係唔可以無雙咁衝前
仲要龜縮係後面唔好比比人偷打

買曬佢

延左期 本身諗住10月有得玩
屌佢老味

Total war 個內政真係屎黎
希望兵種方面會得意小小
三國唔sell武將吸引力都小左一半

我想要支那地圖

無雙要MOD 戰國 真田MOD差唔多1打2-3隊

徐晃張遼嘅成名作
點樣還原返

得支配英配無日配

講真 total war有無雙咁隻驚已經唔係total war

大家準備好比dlc地獄輪姦未
我已經ready了

蜀五虎將包
魏五子良將包
南蠻擴充包
司馬氏統一包

好似aoe2 個片頭咁, 2個國王捉棋之後攻城

袁紹: 操,你媽好嗎?
曹操:好!!

剩係玩過三國MOD 感覺幾好
希望快D出

俾光榮寵壞

兵種種類方面真係唔睇好 有shogun 2同saga TOB 呢類前車
期待緊呢隻會唔會有返agent, 冇agent 少左d樂趣

做低左袁紹，換劉備上

有人分析條片入面圍棋係清朝歷史名局
用黎比喻曹操同袁紹個對決大局觀
唔係亂尻咁黎

A big difference is how these iconic heroes behave on the battlefield. By default, we adhere to the romanticised view: these characters can hold their own against hundreds of rank-and-file warriors. They’ll appear as single character units and fight like the heroes from Luo Guanzhong’s epic. In Classic Mode, they’ll appear in battle the way you might expect a classic Total War general to do: they’re only human, and will march into battle at the centre of a bodyguard unit.

9成9怕好似warhammer咁比人屌將軍太屈機，出返個classic mode

兩個mode齊哂俾人選

如果佢跟歷史兵種一定唔靚仔，但workshop可以補救所有野

袁紹個樣咁似唐英年

近幾代都有agent啦

TOB 同WH 都冇
好似有講個成個saga spin-off 都唔整agent

第一條片就有呂布係到秒兵，不知幾正。

COW COW?

warhammer將agent系統改良左o者，果堆hero同之前d事務官冇乜分別

好想睇下趙雲 馬超個d 咩樣

話驚武將太廢嘅
到時實有人整mod啦

將軍2都有信長mod無雙mod

又要等多季

中字

d字體好撚柒

唔要肥佬張飛
放張遼係城門到
劍圍丫啦

擔心兵種造型既人真係唔洗擔心，獨家遊戲流出畫面係度

講笑嗜，阿提拉MOD黎

會同時有史實mode同演義mode
今次史實撚同演義撚冇野好嘈了

真? 到而家最中意都係玩中世紀二

呢隻字體幾靚喎

新聞係咁講，主要分別就係武將有冇開無雙

係就過癮

希望可以收到koei皮

點會

暗榮已經收咗自己皮

淨係大陸仔幫中世紀2整果隻三國MOD都屌打KOEI啦

有得嘈
希望online 打只有classic mode

有無sauce 想睇下 個解釋係點

其實演義mode一定好玩d wor

鳩估特殊兵種dlc
蜀漢：白毦兵 無當飛軍
曹魏：虎豹騎 青州兵
孫吳：水軍強化
董卓馬騰：西涼鐵騎
南蠻：象兵 藤甲兵

sega fat fat了

畫質同將軍2有得fight
今次有武將單挑,呂布俾人撚

單挑

吾有上將潘鳳

曹操變蘇蘇

照抄番rome total war 三國全戰

仲有諸葛弩

d 人物動作怪怪地 可能仲整緊
睇落都似樣
會即刻買

下邳城

啲將軍唔係隨機gen人

呢d用心做既，dlc都買得心甘情願

反觀暗榮，食💩la

睇完gameplay好期待呀

「寧可我負天下人,莫教天下人負我」英文點講?

往好嗰方面睇，佢唔會好似不列顛咁求其

利申，對不列顛第一次更新後有少少失望 ，不過希望不列顛個募兵系統可以延續落三國

鳩估：孫吳全派系，陸軍下水免疫暈船

Push

用阿斗同人單挑

唔知會係幾多回合作為一年呢
同幕府2，阿提拉都係四回合一年嘅話，真係畀啲心機養阿斗啦

個game play 呂布唔夠夏侯敦打！

幾回合一年不嬲都可以自己改

唔知有冇水戰

話說戰錘冇海戰，係因為版權賣咗俾其他公司

將軍2嗰種我都收貨

玩開12個月每個月3 turn

一個月行軍行咁遠又係on9

我諗主要係因為懶
BTW應該有既，話哂都有場赤壁係度

好多大型小小既MOD改12個月會改埋行軍距離
不過改完之後你就會冇恆心統一

用劉禪吞天下

希望有人整火鳯mod

投石車 好勁

玩不列癲 不如玩warhammer

希望戰鎚3加返海戰,同暗精平衡返少少唔該

暗精平衡返少少：
你係指佢兵種定係冇得紮營嘅派系特性？我未玩熟，但我就覺得暗精遠程真係黐線，射程冇高精咁遠但係傷害好高，不過精靈嘛攻城武器廢

題外話我覺得如果矮人有埋騎兵嘅話玩上手幾乎零難度，而且攻城武器算全派系最勁

chaos dwarf有騎兵

個單挑會唔會太好睇
雖然生硬左d 但令人好撚期待
實買

呂布收皮之戰 你想佢幾好揪

大陸自己做mod嘅時候
呂布一出技能，附近敵人即時淆底

孫權：其實我那有十萬兵咩

你地唔覺得warham 2 好on9咩
一定要有將軍先可以徴兵、玩開shogun既我勁唔習慣

曹操照住陳建斌黎畫

似咩

羅馬2已經係咁

好奇一問，當年已經流行呢種戰馬甲了？赤兔馬既設計似隋唐年代既裝甲

好想睇潘鳳俾人sm

當初由rome2開始真心跟唔上個規則，過咗冇幾耐就慣咗，而且往後嗰啲都要有將領先可以募兵
不過以前嗰套我仲玩得返轉頭嘅，尤其係m2tw，嗰陣齋係帶個連名都冇嘅兵仔打贏咗場epic就有得起朵、成為正式將領，呢種喜悅係Rome2打後畀唔到我

bull centaur
混沌害人不淺

玩住shogun2 等上市

希望荀彧好以做靚仔啲
話晒正史記載佢係美男子

有將軍系統,一人帶4隊

投石車一定係劉曄

以前買曬到而家連Attila 同warhammer1都未開始玩 三國慢慢整啦

我覺得Attila好玩過Rome2

睇落內政嗰啲複雜過Rome

玄德整到咁陰濕

跟正史

唔會有海戰架，海戰版權出左另一隻game,仲要冇咩人識

man o war
好似係

殘體字注意

赤壁邊到打？

講緊warhammer

第二條片已經j死

幾時出

你睇到尾都唔知?

下年

我要用上將打天下

希望佢唔好要行win 10 先俾人玩

大耳賊

戰神潘鳳

赤壁

E3 Gameplay Demo

下邳之戰

攻方三個將領係曹操, 于禁同劉備,守方應該係呂布, 陳宮同張遼/高順?

單挑係夏侯惇vs呂布,呂布一野俾夏侯惇打落馬

呢杖係史實曹操想呂布受降,劉備叫曹操殺撚左呂布因為丁原同董卓都死得好慘,呂布死之前大大聲屌劉備話你先係最唔可信果個,跟手兩年後就判反曹操走左去袁紹果邊

呢到有冇得揀唔聽大耳賊話收呂布做馬

參考total war warhamer

出步槍mod 之後出民國資料片

有鬼佬話出三國係為左中國十幾億市場,我心諗中國果班玩家全部都係玩老翻點會專登target中國gaming市場咁on9

“我想說……這預告確實很棒……但是1860年到1900年的《全戰：Victoria》，可以包含整個世界地圖，同時其他如美國內戰、普法戰爭、日俄戰爭、八國聯軍侵華戰爭、祖魯戰爭（1879年大英帝國與南非祖魯王國之間的戰爭）等等……依我來看，都比這個好多了……”

“CA這是什麼無稽之談的曆史題材？！你們就專心做你們的奇幻題材吧，不然粉絲都會離你們而去。”

有董卓

已知有11個可以玩既勢力???

曹操(魏)
夏侯兄弟, 典韋,許褚

劉備(蜀)
關羽,張飛,諸葛亮
可能有連弩兵

孫堅(吳)
孫策,孫權,黃蓋,周瑜
水軍特性?

袁紹
張郃,顏良,文醜

董卓
呂布, 張遼, 華雄,可能會有李催郭汜

馬騰
馬超, 龐德,韓遂

劉表
蔡瑁, 甘寧
有機會有水軍加乘

公孫瓚
可能有高句麗同烏丸,趙雲
白馬騎兵?

袁術

孟獲
有南蠻兵,象兵,藤甲兵?

劉璋

陶謙

張魯

冇黃巾軍？落雷

張魯，陶謙有少少多餘
寧願佢出韓玄，何進，司馬懿

張魯唔多餘，漢中係入蜀關口來

黃巾可能當早期rebel，唔俾用

唔係內亂(兄弟相殘) 袁紹應該躺贏

啲傻鳩鬼佬以為個地球圍住自己轉，Total War出咁多集西方歷史先得兩三集係東方歷史，重想點

睇咗e3個game play
話有友情系統
如果兩兄弟上戰場
其中一個戰死
另一個可能會暴走失去控制

幾時出

覺得差個策略系統（火水攻、斷糧等等），以往都有，可能未公佈

三國
有生之年可唔可以等到佢出魔戒

應該有啦，唔係三國咁多個軍師冇得出又冇用

不過想有高順
陷陣營永不言退

為英雄開路

warhammer 差唔多啦

話說夏侯惇 d 英文都好過我

點都好過個官方公關 ⋯⋯⋯
City of CRP
Sao Sao

如果想玩魔戒
阿提拉有一個mod 叫 rise of mordor
做得幾好

steam有冇得買返以前d total war系列黎玩?

Sao Sao好似係日文嘅曹操

有 最舊到最新都有齊

未玩過羅馬一？喺橋度放兩隊希臘民兵就守到對面滿編戰車

好似未出？

有冇話邊隻對初玩total war黎講最好玩?
不過其實我最想玩world war 2

其實我都唔知出左未
但youtube又有好多gameplay
我玩左佢地對上果個中世紀魔戒mod好多年

我都係玩左好多次隻魔戒mod
隻rise of mordor google過唔見有得down
如果佢肯正式出隻魔戒版 我應該可以玩十年

我剛剛開steam睇過阿提拉個workshop好似有得download

world war 嗰種
一切陣形排列會被廢除，一粒榴彈飛埋嚟會死全家，好難想像到仲可以點樣有total war 特色
shogun2 武士仆街 一支 Armstrong Gun 或者 gatling gun 已經殺到敵人返屋企搵老母

佢肯整嘅話就算永世冇特價我都照買，隻隻dlc追埋

希望我腦退化之前可以買到嚟玩啦

我淨係玩到中世紀2
因為電腦太廢

遲d換機一次玩哂咁多代

你youtube睇下人地d gameplay
始終每個人口味唔同

我冇玩過巴打已經教我點破局，真係so9sad

ok

想玩2戰、現代戰爭應該搵RTS／TBS好似Wargame、HOI、英雄連，新D有隻Steel Division: Normandy 44
Total War 主力做冷兵器古戰場／早期熱兵器對壘

全戰有火攻？圍城等到人投降算唔算斷糧
如果有補給線呢個設定都好既

未出大地圖模式，所以唔知有冇新野

Warhammer 2, 特價買埋1同2既dlc最好

個人覺得warham一般
最中意武士之殤

用船炮射到對面冚家剷

好心D拼音跟返粵拼
曹操變抄抄
曹操本人應該激到返生

三國啲兄弟好多都好廢姐

蔡中、和

呂翔、曠

糜竺、芳，前者文官照計唔會上戰場

馬超啲兄弟應該一出黎就死哂啦

真正勁既可能得夏侯，但其實兩個都好乞我憎，我自己亦都唔會用，捉到會即斬

曹仁同曹操係當兄弟

諸葛亮同諸葛謹

關平關興關索

劉關張

孫策孫權

咁如果蜀打吳，諸葛瑾戰死左會唔會搞到孔明癲左咁向前衝

係既話咁真係黑暗兵法黎

用隻驢仔換孔明條命

武將系統會點未知，會好似WH咁重要人物只會負傷?

呢個真係唔知，不過我覺得有時要戰死先好玩

玩三國志九係咁搞到D武將戰死好過癮